[club59954227|IC3PEAK] - СКАЗКА (2018)

BOOM https://vk.cc/8wGLqw
APPLE https://apple.co/2ImK46I
ТУР СКАЗКА 2018 cka3katour.com [club177812702|8 МАЯ – САНКТ-ПЕТЕРБУРГ] | [club175671871|12 МАЯ – МОСКВА] | [club177829832|17 МАЯ – КАЛИНИНГРАД] 

[club178009195|03.04 – КИЇВ @ ATLAS]
[club178070541|05.04 – ДНІПРО @ MODULE]
[club178070467|06.04 – ХÁРКIВ @ АРТ-ЗАВОД МЕХАНІКА]
[club178070363|07.04 – ОДЕСА @ PORT]
[club178052358|10.04 – ЛЬВІВ @ FEST!REPUBLIC]
11.04 – BUDAPEST @ DÜRER KERT
12.04 – ZAGREB @ ZEZ FESTIVAL
13.04 – WIEN @ WEBERKNECHT
15.04 – LJUBLJANA @ KINO ŠIŠKA
17.04 – PARIS @ GLAZART
18.04 – BOURGES @ LE PRINTEMPS DE BOURGES
20.04 – LEIRIA @ FADE IN FESTIVAL
23.04 – BORDEAUX @ IBOAT
24.04 – NANTES @ STEREOLUX 
27.04 – WROCLAW @ WYSPA TAMK
[club177981371|28.04 – PRAHA @ STORM CLUВ ]
30.04 – POZNAŃ @ PROJEKT LAB
[club177909881|01.05 – TALLINN @ U3]
[club177909162|03.05 – RĪGA @ STUDIO69]
04.05 – VILNIUS @ KABLYS + KULTŪRA
[club177907705|05.05 – WARSZAWA @ PROGRESJA]
08.05 – САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ AURORA CONCERT HALL
12.05 – МОСКВА @ ГЛАВCLUB
17.05 – КАЛИНИНГРАД @ YALTA
18.05 – GDAŃSK @ PROKULTURA
19.05 – ŁÓDŹ @ HIDDEN Проспект Сахарова, Москва

завтра в 14:00

мы будем там КУДА ЕЩЕ ЗАЕХАТЬ?

[club177812702|IC3PEAK </3 САНКТ-ПЕТЕРБУРГ, 8 МАЯ] 
[club175671871|IC3PEAK </3 МОСКВА, 12 МАЯ]
[club177829832|IC3PEAK </3 КАЛИНИНГРАД, 17 МАЯ]

СО̆ФИЯ 21.02 
КИЇВ 03.04 
ДНІПРО 05.04 
ХÁРКIВ 06.04
ОДЕСА 07.04 
ЛЬВІВ 10.04 
BUDAPEST 11.04
ZAGREB 12.04 
WIEN 13.04 
LJUBLJANA 15.04 
PARIS 17.04 
BOURGES 18.04
LEIRIA 20.04 
NANTES 24.04 
BERLIN 26.04 
WROCLAW 27.04 
PRAHA 28.04 
POZNAŃ 30.04 
[club177909881|TALLINN – 01.05]
[club177909162|RĪGA – 03.05] 
VILNIUS – 04.05
[club177907705|WARSZAWA – 05.05] КИТАЙ 🇨🇳
28.12 ПЕКИН
29.12 ШАНХАЙ
30.12 ШЕНЬЖЕНЬ
31.12 ЧЭНДУ
04.01 ЧУНЦИН Вчера мы отыграли последний концерт тура "Сказка". 

Благодаря огласке в СМИ и помощи правозащитников, последние несколько концертов тура в РФ миновала цензура и они прошли без проблем. 

Когда стало ясно, что абсолютно везде нам будут всячески мешать силовики, мы могли бы просто отменить тур. Но мы решили идти до конца, чтобы на своем примере показать, что музыку не запретишь. Кажется, нам это удалось: несмотря на давление властей на площадки в каждом городе, из 16-ти концертов они смогли сорвать только 3. И ни в одном городе им не удалось нас заткнуть – если клуб опечатывали, мы выходили на улицу; если выключали звук – мы пели хором; если нас задерживали – мы ехали выступать сразу после.

Мы возвращаемся домой уставшими, но воодушевленными вашей поддержкой. Спасибо всем, кто ходил на концерты, несмотря на угрозы срыва. Всем, кто пришел требовать нашего освобождения к полицейскому участку в Новосибирске. Спасибо всем, кто мёрз на улице и ждал нас в Перми, Воронеже, Минске, Саратове, пока мы общались с органами власти. Спасибо всем, кто писал и продолжает писать жалобы на незаконные действия силовиков -  это работает. Спасибо владельцам клубов, которые отстаивали наше право выступать.

Отдельное спасибо нашему тур-менеджеру Олегу Митрофанову, который боролся за каждый город и делал все для того, чтобы концерты состоялись. Спасибо правозащитной организации "Агора", а так же порталу Медиазона, порталу Медуза и всем СМИ, которые помогали распространять информацию.

Увидимся на концертах этой весной,

Коля и Настя </3 СМЕРТИ БОЛЬШЕ НЕТ
всего 100 штук до нового года. 

футболки и худи 1600/3000. 

доставка по РФ/миру/самовывоз в МСК. 
для заказа пишите в сообщения сообщества. Концерт в Минске, который нам пытались сорвать, мы посвящаем отделу идеологии и министерству культуры Беларуси.  
Вы можете выключить нам звук,  но музыку не выключить </3 Сегодня в Воронеже клуб был незаконно заблокирован на вход и выход местной полицией с целью сорвать наш концерт. Мы обязательно вернёмся </3 Перед отъездом в тур успели зайти на ток-шоу "угадай мелодию" </3 Сегодняшний концерт в Новосибирске, который мы успешно провели в секретном месте, мы посвящаем ментам из линейного отдела новосибирского жд вокзала, которые держали нас у себя 3 часа, чтобы его сорвать. Мы делаем это вопреки им и благодаря вам </3 Мы незаконно задержаны в Новосибирске при выходе из вагона поезда. Основания для задержания не установлены. На Колю насильно надели наручники и потащили в отделение. Находимся в линейном отделе, станция Новосибирск Главный. Сегодня наш концерт в Перми был сорван. Тачка с фсбшниками ездила за нами по всему городу и до сих пор дежурит под окнами. Несколько следующих наших концертов тоже под угрозой срыва. Спасибо, мы чувствуем себя в безопасности. Едем дальше </3 Уже во втором городе наш концерт пытаются отменить местные органы власти. И снова концерт состоялся, несмотря ни на что. 
Наша музыка - не преступление, и мы будем продолжать делать все для того, чтобы вы ее услышали.
Коля и Настя
</3 Как и вчера в Нижнем Новгороде </3 Сегодня Настя празднует свой день рождения 💀 
Поздравляйте ее в комментариях ограниченная партия пластинок "Сказка" снова доступна для заказа 

забрать в Москве / доставка по миру - [id97192114|alexandermcq] едем в тур

cka3katour.com </3 НОВОЕ ВИДЕО </3 нас как было двое, так и осталось, а вас уже 100 000 Интервью для The-Village - про новый альбом и гроб на шкафу.

https://www.the-village.ru/village/weekend/music/328925-ayspik инст Коли @ ic3nick
инст Насти @ ndless
ig IC3PEAK @ IC3PEAK любимый трек с альбома? ТУР СКАЗКА В ПОДДЕРЖКУ НОВОГО АЛЬБОМА

[club171324991|17 НОЯБРЯ – МОСКВА] 
[club171325046|22 НОЯБРЯ – НИЖНИЙ НОВГОРОД] 
[club171325323|23 НОЯБРЯ – КАЗАНЬ] 
[club171350114|25 НОЯБРЯ – ИЖЕВСК] 
[club171350153|27 НОЯБРЯ – ПЕРМЬ] 
[club171350200|29 НОЯБРЯ – ЕКАТЕРИНБУРГ] 
[club171350827|30 НОЯБРЯ – ТЮМЕНЬ]
[club171350802|1 ДЕКАБРЯ – НОВОСИБИРСК] 
[club171351225|2 НОЯБРЯ – КРАСНОЯРСК] 
[club171351313|4 ДЕКАБРЯ – САРАТОВ] 
[club171351457|6 ДЕКАБРЯ – ВОРОНЕЖ] 
[club171351550|7 ДЕКАБРЯ – КРАСНОДАР] 
[club171351674|8 ДЕКАБРЯ – РОСТОВ-НА-ДОНУ] 
[club171325364|13 ДЕКАБРЯ – МИНСК] 
[club171351769|15 ДЕКАБРЯ – САНКТ-ПЕТЕРБУРГ] 
[club171351853|22 ДЕКАБРЯ – РЯЗАНЬ] СКАЗКА УЖЕ НА ВСЕХ ПЛАТФОРМАХ
BOOM https://vk.cc/8wGLqw
APPLE https://apple.co/2ImK46I
ЯНДЕКС https://bit.ly/2xJGU92
SOUNDCLOUD https://bit.ly/2IpqTJv 666 уже 1 000 000 </3  премьера видео

IC3PEAK - СКАЗКА

CKA3KATOUR.COM 25.08 КИЕВ Brave! Factory Festival 
01.09 МОСКВА Synthposium 5
08.09 ТОМСК Street Vision 
15.09 ТАЛЛИН Afterlife
21.09 ЛОНДОН The Underworld Camden  Хотите новый альбом в Сентябре?  Rick Owens Spring Summer 2019 

показ открывает IC3PEAK - Quartz мы не улыбаемся 

инстaграм: ic3peak это мы, планируем маршрут нового тура 
куда заехать? одна карта бьет всех ваших клауд-реперов   IC3PEAK </3 FRANCE / Май-Июнь Премьера

Boulevard Depo x IC3PEAK - Ожоги (prod. by IC3PEAK) [club59954227|IC3PEAK] - MAKE YOU CRY   премьера видео

[club59954227|IC3PEAK] - THIS WORLD IS SICK

нам все ещё холодно новое видео завтра IC3PEAK - FALLAL LP

https://apple.co/2zHZz7e IC3PEAK - IC3PEAK LP

https://apple.co/2FlNVPQ iC3PEAK - VACUUM EP

https://apple.co/2BJQv2j IC3PEAK - SUBSTANCES EP

https://apple.co/2oiHVQD За последнее время мы объездили много городов пост-советского пространства, встретили много новых людей и успели отыграть концерты в Санкт-Петербурге, Минске, Калининграде, Краснодаре, Ростове-На-Дону, Саратове, Волгограде, Красноярске, Новосибирске, Екатеринбурге, Тюмени, Киеве и Харькове. 

Нам приятно, что вы ходите на наши концерты. Мы всегда стараемся превратить наш лайв в мистерию, и в этом туре нам это удается. Нам приятно, что вы узнаете нас на улицах городов, в которых мы никогда не были. Спасибо за солдауты и полные залы. И спасибо организаторам, которые помогают всему этому случиться.

[club160244001|Владивосток], [club159694543|Чебоксары], [club160822034|Казань], [club161251695|Самара], [club160008603|Омск] и [club160238591|Москва], увидимся </3 2 000 000 </3 сами придумайте описание 09.02 [club158776970|ЕКАТЕРИНБУРГ]
10.02 [club159156684|ТЮМЕНЬ]
11.02 [club160008603|ОМСК] 
16.02 [club158513207|КИЕВ]
17.02 [club159954186|ХАРЬКОВ] 
23.02 [club160244001|ВЛАДИВОСТОК]
02.03 [club159694543|ЧЕБОКСАРЫ]
03.03 [club160822034|КАЗАНЬ]
10.03 [club161251695|САМАРА]
14.04 [club160238591|МОСКВА]   продолжение тура "Сладкая Жизнь"

19.01 [club158804786|КРАСНОДАР ]
20.01 [club158807290|РОСТОВ-НА-ДОНУ ]
26.01 [club159035252|САРАТОВ]
27.01 [club159283997|ВОЛГОГРАД]
02.02 [club158512655|КРАСНОЯРСК] 
03.02 [club158809760|НОВОСИБИРСК]
09.02 [club158776970|ЕКАТЕРИНБУРГ]
10.02 [club159156684|ТЮМЕНЬ]
11.02 [club160008603|ОМСК] 
16.02 [club158513207|КИЕВ]
17.02 [club159954186|ХАРЬКОВ] 
23.02 [club160244001|ВЛАДИВОСТОК]
02.03 [club159694543|ЧЕБОКСАРЫ]
03.03 КАЗАНЬ
14.04 [club160238591|МОСКВА] www.instagram.com/ic3peak  Миллион просмотров за полтора месяца 

спасибо </3 IC3PEAK - Monster IC3PEAK в "Узнать за 10 секунд" 04.01.18 [club157635770|САНКТ-ПЕТЕРБУРГ]
19.01.18 [club158804786|КРАСНОДАР] 
20.01.18 [club158807290|РОСТОВ-НА-ДОНУ] 
26.01.18 [club159035252|САРАТОВ]
27.01.18 ВОЛГОГРАД
02.02.18 [club158512655|КРАСНОЯРСК] 
03.02.18 [club158809760|НОВОСИБИРСК]
09.02.18 [club158776970|ЕКАТЕРИНБУРГ]
10.02.18 [club159156684|ТЮМЕНЬ]
16.02.18 [club158513207|КИЕВ] отныне никакого фотошопа
#ялюблюсебя мы вот так вы как? Вчера погиб наш друг [id273539560|Витя Филимонов]: его и еще двух женщин сбил насмерть нарушивший ПДД водитель Porsche Cayenne https://tinyurl.com/y8fenfq2

Витя был одним из первых, кто организовывал концерт IC3PEAK в России, когда о нас еще никто не знал. Он всегда поддерживал нас и был одним из самых трезвомыслящих и добродушных людей, которых мы знаем. 

Сейчас его семья и близкие занимаются организацией похорон и поминок и им нужна финансовая помощь. 
Вы тоже можете помочь, скинув любую сумму на карту Сбербанка 4276560023743422 : все деньги будут переданы родителям Вити. 

Берегите себя и своих близких. мы из страшной русской сказки Планируем тур. В какой город заехать? www.instagram.com/ic3peak Москва, спасибо за [club156112955|солд-аут]. 
Мы вернемся, и на этот раз площадка будет еще больше.

А еще мы скоро объявим первые даты тура "Сладкая Жизнь".

</3 200 000 </3 Премьера коллаборации

[club59954227|IC3PEAK] x [club146794235|TOMMY CASH] - Cry

I don't want friends , I don't want meds Сегодня [id227906605|Настя] празднует свой день рождения. 

(поздравляйте в коментах так, чтобы хватило на год) "Сладкая Жизнь" - в топ 50 iTunes РФ

http://apple.co/2zbql7A </3  Получили премию "Золотая Гаргулья " как лучший экспериментальный проект года.

Поставили статуэтку на самое видное место (в падик), чтобы соседи знали. 

</3 Сегодня альбом "Сладкая Жизнь" стал доступен в iTunes.

поддержать: http://apple.co/2zbql7A 100 000 </3 [club156112955|Презентация альбома "Сладкая Жизнь" в Москве 17.11]

билеты: https://goo.gl/cTyyr7

будет больно </3 "Мы восемь месяцев снимали дом в дальнем Подмосковье. Дом, на фоне которого мы стоим на обложке альбома — это и правда дом, в котором мы сейчас живем и делаем музыку."  Премьера Альбома

[club59954227|IC3PEAK] - Сладкая Жизнь

[club156112955|Презентация в Москве] премьера видео

[club59954227|IC3PEAK] - Грустная Сука

да, это мой осознанный выбор [club59954227|IC3PEAK] - Вечная Жизнь

первый сингл с нового альбома

подробности скоро новый альбом на русском? Швеция </3 сегодня 
#KalabalikpåTyrolen ПРЕМЬЕРА

[club59954227|IC3PEAK] x [club40766820|BOULEVARD DEPO] - Зеркало (prod. by IC3PEAK)

ты забудешь себя Польша </3 Краков 22.07 🤘🏻 www.instagram.com/ic3peak  ПРЕМЬЕРА ВИДЕО

огню, в котором ты сгоришь, не сжечь твоего сердца найдены в московской области

соболезнования в комменты скоро новый клип </3 этот прекрасный мир ПРЕМЬЕРА

[club59954227|IC3PEAK] - КТО (2017)

этот трек - тебе в четверг новый трек </3 ""Я люблю себя",  - поется в этой песне, а в клипе показывается буквально"

Премьера на The Flow : https://goo.gl/2zJmK8 "Это вуайеристское видео об отчаянном поиске любви"

Премьера нового видео на wonderzine : https://goo.gl/M5WNJv 